岩岩聽到新界西消防車要裝防護網

岩先聽到消防局廣播話新界西消防車要裝防護網
錄唔切音 sorry

有遊行就會裝鐵網
不嬲係咁